肥佬黎

日夜有人跟蹤唔比佢離港，應該係第一批，香港人仲有咩想講？

應該唔喺第一日嘅事,只喺第一日被人發現

一個在台足開嘅網店,想做個小小宣傳